【10月新番】JoJo的奇妙冒險 黃金之風 (3)

CAST
喬魯諾・喬巴納：小野賢章
布羅諾・布加拉提：中村悠一
雷奧・阿帕基：諏訪部順一
葛德・米斯達：鳥海浩輔
納蘭迦・吉爾各：山下大輝
潘納柯特・福葛：榎木淳彌

STAFF
原作：荒木飛呂彥（集英社Jump 漫畫刊）
總導演：津田尚克
導演：木村泰大、高橋秀彌
劇本統籌：小林靖子
人物設計：岸田隆宏
總作畫導演：石本峻一
替身設計・動作作畫導演：片山貴仁
道具設計：寶谷幸稔
美術設計：瀧令紀、長澤順子、青木薰
色彩設計：佐藤裕子
美術導演：吉原俊一郎、加藤惠
攝影導演：山田和弘
編輯：廣瀨清志
音響導演：岩浪美和
音樂：菅野祐悟
動畫制作：David Production

官網：

無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄 無駄

1001又唔開post

Post1

Post2

アリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリアリ

大總統留名

新po留名

點解會咁突然推爆咗上個po
又唔係有啲咩特別劇情發生

深夜吹水吹到訓著左，一起身就爆post

大家唔洗咁驚訝
post2 一早就應該要爆啦
仲要爆埋3,4,5,6佢

大家要有所成長，多啲推post, 咁我地先可以捉住榮耀

接返你地之前講既時停
白金之星成長性A

DIO點解咁膠因為百年前輸左俾弱佢好多既大jo小小事就驚

我咁理解

Dio成日都強調要小心喬斯達族人嘅爆發力

其實即係淆底

百年前中過次大伏 睇佢見jo太郎扮死個時 幾淆

但係喺棺材出嚟嗰陣又唔秒晒佢地

唔知關唔關陽光事
如果好似ova版咁秒左一個 好似秒左火雞佬
點睇

其實佢出嚟有5秒
世界嘅力速時停入面至少都秒兩至三個
如果秒左二jo同花京院，咁jo太郎就永遠唔會有時停嘅概念，唔會識時停
如果秒jo太郎基本上就真係第三部完

塊挺高

新PO留名

推

新年快樂

白色相簿

有冇JOJO Fans 一齊換上新內褲迎接新一年既早晨

好想入超像可動

ボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラボラ

唔知今年c3有無

豬年

發覺 itunes 有齊哂jojo 主題歌

公廁波的奇妙冒險

啱啱睇完石之海

我的名字是安波里奧

快想起覺悟者恆幸福！！

唔知有冇人講過，我成日覺得Stone Ocean個DIO好撚似福葛

除非超越人類啱啱睇到呢到，原來真係Dio嚟

如果唱k有得唱jojo啲歌就好

安波里奥，不要這樣！只要過到呢一關，你要幾多條命我都比你！

stone ocean都未算最sad
你睇埋sbr個結局先知道咩係sad ending

大家都瘋狂咁劇透

Sbr都唔係好sad啫
除非睇埋第八部

睇jojolion先知道johnny

sbr個故事結局唔sad, 但主角個結局

抵啦

Dio
大總統
Johnny?

屌好仆街

大總統仲正氣過個主角

遲啲隻jump force大家有冇興趣好似幾正，有DIO同承太郎

BANDAI GAME就算9數啦

其實唔止johnny
仲有gyro

買嚟有frd上屋企一齊玩下都好

Hontoni hontoni
Arigatou
Gyro

結果誰都無法知道…因觸網而彈起的網球會落到哪一邊，就是因為這樣，人們才會希望「女神」真的存在。

party game玩overcooked, tricky tower果d算啦

有冇巴打有玩

個mr x幾型

佢同承太郎都戴帽

一腳踢爛MRX件防彈風衣

你所謂嘅麥林就係咁嘅威力？一萬美金嘅風褸比你射爛左喇

陰濕到仆街喎 打唔嬴進化嘅ACT4就花言巧語想呃鳩johnny
如果真係心軟解除能力下一秒肯定畀佢一槍打死

我係講緊佢個目的 唔係佢手段

要成為第一個舉起餐巾嘅人

有無人睇得明巷戰
我睇唔透

咪係 佢個目的(好似)大義過Johnny係一回事
佢陰濕都係事實

我會買steam版

基本上你一search jojo費城槍擊案就有大把解釋

睇完推薦睇埋呢個神MAD

台詞版

仲等緊作者第七部MAD

澤城美雪嘅歐拉真係
第六部動畫千祈唔好換人呀

大總統

你咁講普奇仲崇高啦
大總統為左遺體害死幾多無辜嘅人 e.g 火車司機

瘋狂劇透 麻煩加密加幾層

唔排除有動畫黨未睇到咁後

jojolion 入面輕鬆kill左johnny.
SBR入面點打都唔死

又唔係輕鬆嘅

狗沖緊返屋企睇
終於見到white album

【キャスト情報解禁】

ボス：小西克幸

大哥
點解會覺得把聲完全唔襯

iceman都幾勁

係咪一輝

又到了白色相簿的季節

加丘開頭被打落車果聲"啊"好可愛

小西克幸以前配過第一部既jojo

米斯達 ： 黃金體驗

啲聲優變聲好勁
唔使擔心

吉良吉影都去左配野原廣志

剩係睇過動畫..由第一部到呢家...
最有吸引力既BOSS都係吉良吉影

KILLER QUEEN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好睇到

個角色寫得好好
通常漫畫都係反派不斷逼主角去絕路
呢套調轉

但係見到蒙羅麗莎會....

White Album塑造得幾緊張，唔錯

jojo係一開始因為唔知反派能力而陷入危機
之後知道咗能力開始反cup
但係反派會突然間有新能力
主角一行就會死咁啲人
最後主角都會變勁返
成功打贏敵人

第五部因為個主題係黑幫 兩面都唔會留力 唔怕殺死對手
所以今部比較起其他幾部係最緊張嘅一部

頂你個肺 明明搞到佢仆街果下覺得米4好型
結果下一個scene用番上一張既原畫
直接笑左出黎

Everytime I close my eyes
I wake up feelin' so horny

原來首歌已經咁耐之前

1995

Jojo不嬲都用舊歌做ed

頭先個朋友問咗我一個幾有趣嘅jojo問題
一個人戴咗石鬼面會變咗做不死身 剩係太陽同波紋先打得死
另一方面 一個唔合資格嘅人俾箭吉到會死
咁一個戴咗石鬼面 但係唔合資格嘅人俾箭射中
佢究竟會唔會死

我覺得所謂資格係同身體素質好大關係
如果你唔合資格但係身體頂得順應該冇事
好似康一咁已經證明箭嘅傷並唔係必死傷，所以仗助先醫到佢

今集d畫咁撚正既

俾箭插會死係因為成支箭插爆個頭
好似dio咁俾大Jo打直斬開兩半都唔死，咁俾箭插又點會死？
所以吸血鬼俾箭插就會變dio咁樣

睇第六部先知根本就唔需要成支箭插落去，之前果啲所謂唔合資格既人真係枉死

魔術師之紅 VS 白色相薄

太陽 VS 白色相薄

magician red係魔法火焰, 本身話咩可以控制佢熱定唔熱,
記得有講過係可以照燒但唔熱, 唔係咁咩?

E=mc△t
冰佬將室溫變零下百零度 就算變-273都最多相差300幾
埃及佬可以熔鐵 ~1500度 相差1500幾度
個energy transfer係5倍

幾時有講過係魔法

咁算唔算係cheat

其實仗助想嘅話佢可以攞枝箭瘋狂製造替身使者

我唔知會唔會劇透 加返密

只要靈魂未飛走 理論上佢都可以醫返好

又到左白色相簿既季節

新一代吉良老爹

第二代一輝

今集後半節奏好好

卡米那大哥

我都係即刻諗起大哥先
btw啱啱睇wiki先知道原來阿彌陀丸都係佢配

就咁睇都覺得好撚凍
突然醒起當初追漫畫好似都係冬天果陣睇
White Album其實真係好撚OP

係咪因為giogio可以做啲身體部件出黎，所以自己人可以係咁斷手斷腳？

其實Mr 有冇爛到面

主要係佢唔係比人整斷 係比人拎走佐 切口平整先可以補件

如果唔係應該冇咁簡單好返

見到冰凍佬個頭就諗起惡魔果實

Gio咁搞法 回復能力比得上佢老豆
變出黎既生物又無限距離

Baby Face果part真係睇完都唔知睇咗d乜, 條友死法最膠

仲要將對方替身變成毒蛇，啲毒點黎？之前就話將紫霧打過嗰嚿帶毒既磚變蛇啫。

係囉，點解無撚端端個替身返左去本體到仲毒死埋自己

見到冰但唔係子安武人配音有少少唔慣

因為baby face係有實體既替身-> 所以怕俾自然既火燒
baby對既部件因為咁就咁返到去本體到

好波

印象中漫畫mista好似冇咗隻耳仔
係因為太血腥cut咗 定係純粹我記錯

佢可以整返 但係唔似仗助咁一下醫好
同埋新器官喺好返之前都係會痛

冇記錯的話 babyface個能力係整個人仔
所以babyface個替身係部機 唔係個人仔

岩呀 所以個人仔會有"部件"

釣魚佬入左隻龜用魚絲圈住老化哂既主角小隊都cut左

黏土人 準備出giogio同 布查拉堤 仲有dio

有冇source

BOSS出場

上黏土人個fb睇

布布成功變性

無吸完血果隻完全體

咁樣流暢D

係cut咗
動畫淨係得米斯達一扯然後左邊面紅咗

一聽到 Wryyyy 即刻扯咗

更加期待之後嗰段嘅wryyyy

話說呢度有冇人有睇jojolion最新嗰集

???

好串

一方通行黎串場

米4:快用你無敵的能力想想辦法

快用你無敵的黃金體驗想想辦法啊！

wryyyyyyyyy

第8部證明我智商低 唔係好明

我覺得最勁既金屬製品就黎出場啦

應該仲未咁快
要過多四五集先真正出現

我覺得佢先係最強

主角隊跟本唔夠打

所以搵大佬同佢打

仲要夾硬整死佢

最近開始睇第四季動畫，個畫風同用色好似唔同其他幾部。

但係依部好鬼好睇 你睇完就知有幾正

睇咗幾集，好睇，鬥智方面幾出色。

愈後愈好睇 停唔到

[/member][/member]

睇開個網未更新

話說隔離有個post講jojo個個講到jojo世界第一，漫畫界帝王咁
但係呢個post咁冷清

Which post?

今集打得好型
最尾笑撚死

無馱無馱無馱無馱無馱無馱

其實暗殺小組真係好勁

覺唔覺得JOJO簡直係日本動畫既顛峰

笑死 giogio最尾仲係度解說

btw白色相簿真係好撚勁
有幾次我以為佢要死了
點知仲生勾勾

再btw 米4次次打親一係一開波比人秒左
一係今集要同人part
真係好撚廢

廢都好過冇得出場

今集重點：

型撚到 本身漫畫呢個shot已經好正，動畫化左真係不得了

仲有呢段，雖然好認真咁打緊，但係唔知點解睇到好撚想笑 感覺就好似奇洛李維斯啲戲咁，一本正經地拍戇鳩野。而且加丘仲要比啲子彈打到好似跳舞咁

最後就係飛機仔表情聽朝起身就用佢cut張wtsapp sticker先

報告完畢

仲有加丘個視覺呢!!!!

今集啲畫面境頭J到我成地血

分鏡真係好一流，Giogio出場配音樂簡直完美，下集就係”It just works”

有冇人同我一樣覺得part 5首處刑曲最撚正

GIOGIO型撚到

記得ED後老闆有出黎刷存在感 唔好熄咁快

BTW終於等到今集可以POST呢張

米斯達擅長暗殺丫嘛

米4達同@@@感情最好

好睇到痴左線睇漫畫真係無乜feel
話說有無人覺得@@@太陽下登場果下 同Kars無乜分別

太陽嗰下真係濕撚晒

「米斯達，你的覺悟，比這冉冉升起的的陽光還要耀眼」

Mista同Ghiaccio互射個度睇到我成身熱血沸騰！！
有Jotaro同Dio對拳既感動！
最後Giorno背住金光出場，真正
GOLD EXPERIENCE

上集有 Mista既 GOLD EXPERIENCE

個身影同影子Dio一模一樣

關於第五部個boss, 我想講佢真正身份係⋯⋯

......

一早知

唔係米4達廢，係白色相簿真係屈

我一早知啦，咪就係.......囉

有嘢要補充

呢集真係正到仆街

睇咗四次

第4部隱藏戰犯就黎出場

其實唔止係第4部

who

如果康一有同承太郎講，然後承太郎去到聯絡烏龜先，咁成個第五季會唔會唔同左

首先康一根本唔知道@@@佢哋發生咩事 可以同承太郎講啲咩

時停vs......
發生左咩事

Boss淨係會見到下一瞬間自己俾承太郎オラオラ完，點都避唔開

ora
這個世界只會留下ora

多謝你地無劇透

WOW, IS THAT A MOTHERFUCKING JOJO REFERENCE?

今隻真係J到出晒血
Mista中咁多槍都死唔去

點解我唔知係邊個嘅

呢兩集完咗應該會轉OP？

Mista 集集都開槍打自己

暗殺小隊真係條條友都好撚博

講緊返咗法國之後通街唱承太郎識停止時間唱到全球都識嗰個

全世界都怕咗嘅替身 係得吉良唔怕

所以呢部好好睇

吉良唔怕咩

好想快啲睇到傷殘人士行得翻

第一次打果陣 承太郎重傷
吉良仲話要接佢嘅拳好容易

咁就叫唔怕

因為個個都知承太郎識時停，得佢唔知

下次加多幾層加密

開頭打用固定嗰條友係米斯達自己搞掂既。

咪又係一件

邊度有講?

加密po

一件夠食啦，DIO都係殺到主角團一個ja

唔係啲人估係佢爆咩？知道白金之星識停止時間嘅得二喬同波波，然後承太郎話佢好耐都無用過，二喬亦唔似會亂爆自己個孫替身能力嘅人，咪得番波波

好有道理

波波:喂 我識條友個替身好撚勁嫁

波波：喂我同你講啦我老友承太郎個替身呀好撚勁架，識得停止時間

咁仲有仗助佢哋幾個
只係我唔覺得仗助同億泰會離開杜王 唯二會出國嘅就得康一同露伴
康一就乖乖仔唔會透露替身嘅嘢 露伴就怪人一個唔會同人講嘢
咁依家大家都知波波有幾大嫌疑啦

波:我嗰個幫spw財團做嘢嘅海洋學家朋友 空條承太郎個替身識得停兩秒
真係好勁

佢係指第四部個個敵人都知承太郎能力最終戰得二喬同波波在場，咁到底係邊個講就

今集撞落鐵尖個動作如果有力度啲就好，好似只係輕輕掂到已經破咗防

屌你唔講真係唔覺
kraftwerk+大哥+加丘

我諗又要講嗰句喇

之但係如果唔可以行動

不如你試下加多幾層

變左加密po

係wo 加少左一下
這是替身攻擊！

話說頭先睇多次新嗰集 突然間覺得@@@同mista個動作好熟面口
之後先諗起係michelangelo個雕像

jojo真係好撚正

各位又要學英文喇

應該等多幾集
咁m嗰到就可以長多一分鐘

Kono Giorno Giovanna niwa yume ga aru

加少兩下，係四層

boss玩分屍係動畫第幾集

不如黎傾下hitman裡面邊個最勁
先唔講金屬制品
最勁會唔會係鏡中人
被佢先手拉到入鏡真係冇得打

白色相簿
鏡中人
呢兩個都幾痴線 基本上單挑無敵

白色相簿反而覺得唔夠鏡中人勁
布布同轟炸空間都可以破到佢防
但係鏡中人係就算靠佢唔靠偷襲 你都打佢唔到
完全立於不敗之地

我地討論緊jojo個陣，老闆已經死左3次了

年尾係羅浮宮睇都果啲像即刻腦裡有五部OP

我反而覺得sticky finger同the hand未必可以打得贏
兩個替身都係近距離替身 一定要去到好近先用到能力
white album只要唔走入去佢個範圍就okay
最多都係要小心唔好俾the hand吸咗過去

每過60秒。。。

Spotify 同iTunes 都搵唔到fighting gold 日文版

快停高

其實佢搭老化人唔係勁好多咩反正無限降自己溫，唔駛好似釣魚佬咁俾人射爆舊冰就淆哂底

係播

但冰佬一攻擊人就等於係解除埋敵人老化喎
冰佬最多係叫可以唔受老化影響 但冇得配合攻擊

其實grateful dead加man in the mirror係最勁
入咗鏡唔會中grateful dead能力 成架火車又係鏡
雖然作為黑幫應該要有死嘅覺悟 老化緊都唔應該淆底

真係神作,劇情多次反轉,次次以為可以ko對手嘅時候,原來對手仲留有一手
真係佩服作者可以諗到呢d情節
其他少年漫仲停留響鬥力量鬥大聲

緊張過後,最尾仲要有少少搞笑位,作者對故事的鬆緊度掌握得太好

今晚就係啦 聽住首歌先

頭先喺到聽shine on you crazy diamond
發現原來great days係有參考到DP真係好撚有heart

布姐

成部最壯烈既一集

福葛講嘅嘢

每集我都要講一次
動畫組真係做得好撚好
前4部冇既個種懸疑 壓迫感今部真係做得好撚好
女兒斷手個下雖然記得劇情但係都會stun左一下
不過唯一美中不足既地方係
我唔鐘意老闆呢個on9仔

bobbed hair hottie gets fisted hard by his boss

Boss

支flag插到穩一穩

納蘭迦同米4達仲要喺到吹水問完成任務之後食咩好好想喊

btw kc開口講野唔知點解硬係覺得好想笑

屌你句嘢又改得唔錯

想食咩都未有啲咩嘢住

老闆接近係咁多部最唔深刻既反派boss

其實唔係因為佢廢或者on9先冇人記得 只係其他boss太出色
dio 吉良 大總統就唔使講啦
kars同神父都係可以畀到主角一種絕望嘅感覺 令到讀者都會緊張埋一份
仲要佢哋就算有咩事都可以冷靜應對
但係相反diavolo小小事就淆晒青 又真係好難吸引到人

仆街次次睇都會眼濕濕

吉良吉影 神父 dio 我都鐘意
最鐘意神父
係唔知點解硬係唔鐘意老闆

話說boss終於講佢最出名嗰句台詞 即刻J死我

你又再一次背叛了我的心

因為佢係黑幫大佬 啲手段太污糟 好易令人反感

屌你忍唔住要睇多次

dio夠唔係咩善男信女
我覺得可能係個角色設定問題
你話吉良吉影活係陰暗之下正路丫
dio比人打急左用番之前啲流氓手段都好附合佢不擇手段個形象
神父個種木訥 一直都相信覺悟者恆幸福 堅持行自己個信念都好祟高
但係講到老闆我真係諗唔到有咩理由鐘意佢

佢不擇手段都要隱藏身份嗰種執着都幾有趣呀
......
.....
....
...
..
.

屌你嚇咗一嚇

今集同第四部吉良變面嗰集一樣都係冇ed直接出credit 係咪代表下集會轉op

it just works

睇黎外國JOJO fans既萬年謎題就快解得開

其實king crimson能力真係咁難明咩
點解好似問10個fans 有8個都唔知

睇左幾次最後一幕都係會嬲到仆街

話說上集講返米4達過去，但無講到點解佢唔鍾意4字

其實就咁睇字面解釋唔難明呀，但加埋佢啲劇情表現就因為就咁睇佢已經有不少於三種表現方

新op叫traitor's requium所以應該係因為佢地下集

布布係咪會死？

Hitman死哂？唔係仲有個咩

47 之後 同boss隻揪

少左個加密

其實我係漫畫黨都唔係好明，不過老闆能力應該係

dio 停時間屈啲
定boss 屈啲

布布件拉鏈老西好型

sor 真係唔小心 加少咗次密
動畫黨見到就拿拿林飛啦

想去多次

好撚正呀

布布

話說大家有冇睇台灣新出嗰隻還願啲鄉民整左好多jojo梗

jojo第4部開始D人成日會受傷斷手斷腳, 但一定會有個補師角色係主角方

我覺得其實BOSS今次招大技同咩加速時間無關
個能力係好似剪片咁 將布查10秒後個時間線 接駁翻黎現時呢一刻
咁布查踢完之後個人當然會停止攻擊
但個BOSS就強制將(僅限布查)停止攻擊之後既時間線接駁翻佢打完墻果下

（咁樣就可以忽略現實世界個時鐘究竟有無跳快10秒，有或無都唔會有影響）

之後BOSS既企位又係另一個外掛 係可以自己行去想去既地方再將上述既大技Key上去 咁Boss自然就瞬間係布查後面出現

Boss嘅能力
到而家仲有好多人喺外國爭論緊
好多人喺Youtube整片嚟解釋自己嘅睇法
但越睇我都越混淆

希望動畫組今次可以用動畫版好好咁幫荒木向世人解釋

有時d bug位好難解釋
咁而家有冇解釋到dio個時點搬個人落樓梯

咁係因為佢嘅能力真係削除時間
唔洗覺得了

下次加多幾層

算啦我諗佢係base on呢集估啫都唔算劇透嘅

就咁手搬

練到咁大隻緊係要搬下人啦

真係咁就好

話說見到咁多人好似都係唔明boss能力咁 我不如講一次佢個能力

如果真係可以咁樣就好

外國有coser重現左呢幕不過我揾唔番條片

Thx Ching

如果都係唔明：

King Crimson(樂隊) 個主唱 都係咁解釋

其實呢啲好多人都明，主要唔明只係荒木成日突然加啲能力外嘅表現例如見到未來嘅自己咁

殺布姐呢part 我偏向覺得係bug
同樣 第7部費城槍擊個part都係唔知做乜鳩
呢兩part都係boss能力第一次展示
荒木應該未set 好能力

應該係啦荒木成日一邊畫一邊諗
其實我覺得一開頭kc係似心靈操控類型多啲

終於比我揾番點解會冇人up上youtube架，好撚難揾呀

個屎忽

呢張搬得型啲

今季好好睇，集集都好有張力

我覺得唔多唔少都關配樂事
今季處刑曲好正

登登凳鄧登燈鄧
登登凳鄧鄧登凳登登

可惜歷代最無魅力既boss

等布姐走咗再殺

癲咗

其實boss點解要切走大小姐隻手？ 能力發動緊果陣郁唔到其他人既身體所以要切走？ 咁 boss一開始發動能力 再切走布布個頭咪玩完？

boss一開始冇諗過殺布布
佢只係想不留痕跡咁帶走個女

哦。。。因為我無睇漫畫所以唔知後面點 thanks bro

問返 point 1

如果照巴打咁講 如果boss比布布打緊果陣開技 布姐都係照住潛意識咁一樣繼續打佢 咁boss係咪一樣比人打 咁咪無咩用？

其實點解要搞咁多野?
叫一開始個老伯殺左條女咪得

use point 2

shocking 係喎 咁咪無敵比人打中都可以cancel返比人打中既時間 類似巴哈咁預知未來加改變未來

佢要親自郁手先放心無野威脅到佢

如果咁 就算布姐team完成任務 boss可能都會殺埋佢地

赫眼

係
所以如果佢對住白金或者世界之類嘅替身
佢只可以等死或者一路開無敵

有機會
以佢性格所有知情嘅都要死

美劇漢尼拔法醫分屍個part係借鑒暗殺小隊比boss分屍

定掉轉

邊套早D

其實係咪cut左朱古力同飲水嗰段

應該唔cut得 就係呢度5喬先發現有唔妥

所以應該係搬左去下集？

劇就後d 但本身漢尼拔小說好早就有 唔知小說有無分屍個劇情

5jo之前話今季幾多集

今集好似無提黃金精神 5喬講既係覺悟 佢斷手話要有覺悟果陣真係型到喊呀！

有嘅康一講過囉

如果熱情boss vs大總統
會唔會分唔到勝負

另外第8部係咪自成一篇黎

5jo 智力加個替身都係屈機
所以之後都冇出現過
2jo 就

紫煙

正常就打和

當無遺體 不過都係睇作者點寫

冇遺體嘅就大總統未必一定贏
但係一定唔會輸

會唔會削到大總統去第個次元時間

boss唯一贏嘅方法應該得暗殺
仲要喺大總統開能力之前確保佢係斷晒氣

加多幾層啦大佬
五層絕對安全，好嗎

所以我覺得boss贏硬

大總統點解會同boss平手 佢打第七部啲替身就話姐
同返啲近距離威力型替身仲要有boss個能力仲有優勢？

首先最緊要嘅係sbr你睇到邊度先

所以如果要打 boss一定要喺大總統反應到之前打死佢

我意思係 如果一打一正面打 boss開技偷襲 大總統可能未反應到已經比人打甩個頭姐

偷襲應該係唯一有機會可以打得贏嘅方法

Jojo的舊角色去到下部都會弱化得好緊要

亦係因為咁，先顯得佢特別正氣

因為真正勁嘅主角一出場就打完

所以一係唔出佢

我都見到幾個好正

其實以早人既精神力黎講
佢絕對有能力覺醒替身
比佢用黎保護老母都好呀 杜王町咁多痴線佬

其實我覺得大家個腦補可以補得佢型啲既

其實仗助嘅能力已經可以100%製造替身使者

康一

如果仗助勤力啲嘅話

lucky boy

替身出場時，用返佢地既專屬音樂

呢個相信會係第六部最後一集個Title

what a wonderful world

should be @@@join la

呢個真係千古難題

荒木講兜唔到

我好似之前唔記得邊度睇過
荒木話其實@@@有去 只係蕩失路搵唔到

所以咪兜唔到

小息定格

又係還願x Jojo

可唔可以整張
我嘅覺悟，就係用自己嘅身體浸酒

要等人畫

杜先生

米4達個角色係暗殺，但佢係最多同敵人正面對上。

原來其他地方嘅學校都咁戇鳩

自膠冇睇標題

giogio 黃金體驗夠可以打到人超頻啦 之後咪又係冇用過

睇住米斯達打白色相簿 中返晒自己的子彈唔知點解好好笑

1個出坦裝的ADC

同一條橋…

好多時都係被迫
敵人就係知你遠距離有著數
所以迫到米4達要正面對決

其實全隊得納蘭迦係叫做似可以同人正面衝突
其他全部唔係support就係暗殺

布加拉提都得 直接用拉鍊打散對手
鋼鍊手指出拳啲sound effect好好j

波紋
莉莎莉莎

好強的摩擦力

我諗佢應該係講緊唔好彩
差唔多次次打交都有mister份
然後成日比自己啲子彈打番

呢個係
差唔多每場都係自己子彈

?

福葛

我都記得但揾唔到source

呢個攬炒㗎喎

都可以正面上呀

其實福葛自己係咪都會死

打自己有咩用

唔記得邊個訪問有問過：福葛會受自己的紫煙影響嗎？
荒木：會死(笑)

同埋不知恥的紫煙都有講過呢樣野

好似話一齊

出自舞城王太郎嗰本外傳小說，無乜參考價值
除咗5jo, 卡茲同露伴都成功去到新世界

唔計正傳？

講開又講

呢條橋好靚
果陣對住佢食意粉

點解係露伴? 邊度有講?

因為露伴喺原作都跟到神父加速

我有睇漫畫 唔覺有講?

摩擦力 咁卡茲?外太空果個?

有無人覺得killer queen回潮能力
連露伴都可以返生唔合理
1個替身再勁都無可能復活

佢能力係時間倒流
有咩唔合理

已唔存在於世界嘅野無得倒流

邊到有設定咁講過

我個人覺得姐
咁個空間已經變左零嘅野
時間回流都係零先係

時間倒流嘅意思就係所有野回歸原狀啦

你要搞清楚佢唔係仗助嗰種修復，而係literally番左去過去嘅時間

其實唔係復活
而係喺嗰個時間點露伴係未死
所以回到早上 早人出門口之前 露伴生勾勾喺架車到等係好合理

布!

放棄思考嘅究極生命體

諗落卡茲做到既野
＠＠＠都做到
＠＠＠整隻翼出黎介硬飛唔得咩？
雖然 fuck physics

反而柱人好似唔識DIO咁吸血回HP

柱人直頭吸晒成個人添呀
點會唔識回血呀

呀 又係

所以就話個能力逆天
神父至少都舖排過進化
世界&白金之星
之前哩度都討論應該唔係真時停
而係當果段時間替身動作變得無限快

尢其係露伴靈魂升埋天

唔關事 時間回溯個道理同多啦A夢時光機係一樣
正如返古代會見到恐龍 大雄都試過返去見嫲嫲

你諗下時光機嘅原理

part 5 spoiler:

啲人自己講下啫

好似都係唔得

性感手槍定皇帝勁d

之前喺K島見人傾過
結論係皇帝
因為佢喺塔羅牌排第4

覺得性感手槍勁啲，遠距離替身有埋索敵功能。

個人覺得 你寫故呀宜家？

講暗殺我覺得皇帝

連枝槍都係替身 不留痕跡

露伴10點死
KQ回潮返去8點
咁露伴仲未死好出奇咩?

仲唔洗入彈

性感手槍其實幾廢

有無巴打知邊度有得買超像可動killer queen

佢渣AK會勁多好多
點解要左輪
就算係曲尺都易入彈得多

因為根據返bite the dust原有嘅時間線 露伴嗰陣時仲未死
bite the dust嘅原理係當一個人觸發咗能力而被殺死 時間就會返去一個鐘之前
當去到bite the dust本身被觸發嘅時間 佢無論做緊咩事都會死

inception

如果精品無就去現時點搵

佢玩狙擊鎗應該都勁
極遠射埋去仲要識轉彎

就算用佢講法，比KQ食塵炸散左，只係變左細到睇唔到既粒子，並唔係唔存在／變左零嘅野
一回帶咪照合返埋

皇帝有無限子彈…

mista揸左輪係因為sex pistol得6個 又細粒
剩係夠力reload子彈 唔夠力成個彈匣換晒

所以我認為boss削除時間同憶泰削除空間合理d 大總統果種都好講得通
係killer queen 成個時間連空間都回帶太過

同埋用左輪唔洗用手入彈
耷低頭就得

米4達用其他槍會唔會都控制到子彈 比如狙擊槍 火箭炮

啱呀

狙擊槍既話，替身射程似乎去唔到幾公里咁遠，而且無得連發
至於步槍，身為一個暗殺者要咁多子彈做乜而且開槍嘈，子彈數量又多又重

左輪手槍雖然子彈少，但輕身
有效提高使用者機動力

試想打手藝工作拎狙會為咩下場

認真，真係諗下時光機係點先

咁自動手槍或者MP5果堆都好呀
狙就直頭人地唔知佢係度

Anyway
Jo太郎又話要搵人起@@@底
無左回事

知佢係好人就算數

係聽康一講 話好人 就信康一

咁撚易信人

偷哂佢成個gip喎

我記得性感手槍好似係子彈去到幾遠佢就去到幾遠
而且用狙都唔會咁近同kraftwerk打啦

承太郎對康一不嬲高評價
唔係叫佢去做乜

黑色安息日之後 康一見到佢有正義之心

但係要係替身射程範圍內

渣狙既第六部已經有一個

承太郎後生嗰陣都偷過嘢啦

好撚多次用狗巴App明明顯示仲有1分鐘有車，點知冇車嚟之餘，時間變咗十幾分鐘... 我就諗
King Crimson 又發功

king crimson嘅話你應該係唔知點解坐左喺車上面

巴士司機係DIO
暫停時間飛站

因為黃金精神唔係講緊個人好似聖人咁 做乜都係正義
而係即使平時個人好賤格 做埋啲偷呃拐騙嘅嘢
但係遇到啲唔啱嘅事情會挺身而出

啱呀 仗助條仆街改筆跡拎六合彩 又偷老豆銀包

同埋賭錢出千燒埋人地間屋

但佢唔係其實想查佢仲係咪吸血鬼
已經無人識波汶
同埋仲有個山打啦未死

吸血鬼都可以唔係衰人架姐

屌咪無錯 黃金($$$)的精神

打吉良果時真係笑撚左出聲
7個圍人地1個

明明吉良吉影都係想平凡生活
殺既都係d 臭八婆
重講到好正義咁

喬家人根本全部都係偽善契弟

第5部又係
人地黑社會走粉都預撚左
關你鳩事咩

咁肥仔就抵死咩?

第一部：富家子弟毒打上進窮困青年，打到人唔做人類
第二部：偷睇阿媽沖涼，講野唔經大腦害死自己朋友，仲要滅人全族
第三部：食煙打老師霸王餐，叫自己阿媽做八婆，毒打百歲老人打到半身碎晒
第四部：小鎮爛仔，梳個奇怪髮型仲郁啲就郁手打人毀人容，同人賭錢出千燒人屋
第五部：偽善者，做黑社會竟然話唔走粉，自己偽善都算仲要阻人發達

時間倒流，好複雜咩

唔好為駁而駁啦

照你講，替身能力本身就唔合理

其實可以見到JOJO主角個Trend
英國貴族 -> 美國土豪 -> 日本不良 -> 某市爛仔 -> 黑社會 -> 監犯Bitch

坐監不忘摔碟

第四部仲要係不良少年、Freelancer圍毆標準上班族
第七部：失落頹青示威索要福利，不惜狙擊美國總統

還願x Jojo again

布加拉提真男人
一出場成個gay佬咁
宜家成隊入面最鐘意佢

gay佬
戀童癖
@@@得15歲

本人動畫撚，真係覺得road roller個段打鬥應該係我睇咁多動畫入面最有迫力既感覺，其實某程度上Dio配音真係配得非常之好

但係youtube搵唔到佢現場配音既畫面好想睇佢真人MUDA MUDA

係 road roller DAAAAA!

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄！

オラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラ！

WRYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

新op, ost vol.2
3月27發售

睇到識背

2op 個artist 好似係唱第四部great days 果個人

話說動畫好唔夠筆直咩
除左第1 2集 成日都崩畫面
明明大把時間 神作都搞成咁

得頭3部係高質 之後哥啲都好粗製濫造

最高に「ハイ！」ってやつだ

算啦，上面幾個巴打理性分析，解釋埋佢都要堅持自己＂認為＂同＂個人覺得＂

遠鏡d人樣 初時重有火火柴樣
最近果集樣都無埋

我估會唔會佢係覺得時間倒流係好似削除時間咁，剩係人嘅動作/行動會倒流，而生命係唔可以倒流
不過如果佢係咁諗都幾怪

真 就算近鏡 人樣都一樣怪怪地 只係得輪廓陰影似jojo

我都有估過佢係咁諗，
假設生命係唔可以倒流(靈魂離開左肉體散左砌唔返)，但其實時間倒流唔係砌返Ｄ野，宜係去返未發生既時間，即是從來冇散過

想講好耐 啲樣成日唔同
第四部又係差到仆街 但應該啲筆直放晒喺最終戰 靚到

可能佢太認真對待「死左嘅人番唔到嚟」呢個設定

開始討論靈魂係咪有質量

係
不過承太郎表示：老頭子連靈魂都飛走埋，我唔用時間類能力一樣復活到佢

某吸血鬼：廚師有廚師嘅才能，皇帝有皇帝嘅才能，替身冇分強弱

同樣係某吸血鬼：死老嘢你嘅替身最撚冇用呀

too true

一直在發動替身能力

唔知大家記唔記得 josuke 細嗰比人救嗰幕 如果最後時間倒流送到josuke 翻去救自己仲正 我一直以為伏筆

又有新一輪還願x Jojo，之後應該唔貼了

原來我一路都係替身使者

想問巴打喺邊睇巴哈？

最後果張畫得好似荒木

剛好響facebook之類路過見到

比較buy果個人係一個杜王鎮嘅普通人
雖然我都覺得荒木係有諗住伏筆
可能又想同敵人有一樣能力掛
仗助嘅能力其實都叫做小規模嘅時間倒流
將一件物件回復返未壞嘅時候
但用而家嘅方法打低吉良好睇好多

收復物件的最強地步就係連時間都可以收復，但之後又畫畫下改橋，成日都係咁

炸撚到Q太郎成身窿~

一路係身邊睇住佢

睇住佢搞外遇

係咪得我覺得制作組係特登咁整

Btw，但係今次個op整得好靚

明明JOJO成日食設定又改稿但係唔知點解都係會覺得好撚好睇

因為Ｄbug扣完分整體都仲係高分過其他作品

每場戰鬥都可以獨立拎出黎J

今晚

早知係要反boss
不如同殺手組合作仲好

未必合作到暗殺組都係會賣毒品

都係

hitman team係為咗想食埋boss走粉條財路先反boss喎
@@@同布布反走粉喎

我都有咁諗過
布布佢哋打暗殺部隊

冇錯，暗殺組只係冇合理工資所以反枱

成日話暗殺小組係組織最強結果布姐小隊

唔知會點玩個OP

第3、4部嘅OP 1 好似得 Sound Effect
OP2 先有嘢玩
但依家已經知道咗BOSS個能力 所以op1都可以期待

第三四部都係到最後先知/有Boss能力
所以今晚可以期待下

希望新op可以超越第4部op

其實boss能力唔算無解，只係主角隊冇人counter到佢啫

你睇落boss嘅能力好無解，但係只係主角隊冇人counter到啫，而唯一counter到嗰個唔識游水

btw其實cheap trick可能都可以收boss皮以佢嗰種咁鐘意閃現去人身後再穿胸嘅性格

boss 缺點就係性格
中2病 唔可以比人知自己個樣
知就要死

好心做人大方啲 好似dio咁 咁先有做大boss風格

白色相簿算唔算counter boss

以護衛隊做靈感設計嘅衫

想買GIOGIO買件但冇恥力著出街

買GIOGIO果件*

都幾貴下

平啲有Ultra Jump 3月號窮鬼組T (650YEN

啱晒我呢啲窮鬼
着住佢衝閘都理直氣壯啲

出左今集未呀

冇新op

驚aoe 大哥會再counter d
成隊暗殺小隊去打老闆應該好好打white album 仲可以幫隊友降溫

應該最後先有啦

今集正喊

說到底老闆只係削除時間只要揾啲持續生效嘅能力佢就直接收皮了

「能夠讓我覺得安心的地方… 只有在你身邊啊 布加拉堤」

「只要你能下令“跟我一起來” 我就能鼓起勇氣」

今集真係完美咁表現到布加拉堤嗰種氣質
臨尾見到佢喺艇仔上面嗰個笑容真係好想喊

有布加拉堤做大佬真係今生無憾

幫KC cut左幾張sticker好鳩呀屌

左上個個真係笑左出黎

btw布姐

我覺得粒epitath最撚好笑

動畫化真係好撚正

點睇都時停勁啲呀

劇透加多幾層呀要講幾多次呀

時停個主宰力強啲，你見今集布姐走得甩就知boss能力未到無敵

如果阿帕基replay boss會播到啲咩出嚟

荒木最鐘意搞啲搜查類替身出黎,然後放置PLAY佢地

爭啲就答左你

布布係咪其實掛左？
Gio整左另一個布布出黎？

如果你係未睇過漫畫嘅 你睇埋落去就會有驚喜
如果你係睇過漫畫嘅 我諗你要重睇

動畫派

咁希望你唔好俾人劇透
如果你係抱住唔知會發生咩事咁去睇 到你睇到結局嗰陣會睇到濕晒

我估會唔會係Gio唔覺意比左D吸血鬼血比布布搞到布布翻生?
好似2Jo咁樣 (?
或者搞到布布變左另類吸血鬼 好似Dio堆靚咁 (? 但唔會怕太陽

宜家開始追漫畫
我都係睇睇下動畫等唔切，開始追漫畫

同埋殺手組一定利用boss個女，主角實唔會

今集佢先背向太陽同成隊講野
btw 成個scene好型

福葛點屈到Boss
紫煙毒得5米範圍仲要見光死，仲未計佢敵我不分會傷本體。
根本紫煙就俾人吹大得好撚緊要

其實如果boss要追布姐一定團滅，係Boss精神上有潔癖唔想俾人見樣先唔追

今集真係睇到濕撚哂
King Crimson個呈現方式型到
臨尾登船尤其納蘭迦嗰part加埋配樂真係幾感動

因為boss一定要解除能力的情況下先可以攻擊，依個係同時停最大的分別，一個係可以能力解除前攻擊，但另一個一定要解除後，而KC又係近距離替身一定要接近對方，所以boss次次都係能力解除時係對方身邊攻擊，福葛係身邊佈滿毒氣boss都係殺佢唔到除非好似米斯達咁拎槍

福葛佈毒氣係身邊自己都毒死自己喇

都應該唔得，因為kc個持續力得E，好難同一時間一打六，因為佢一定要解除能力先可以攻擊，當你解個一刻殺得一個其他五個總有d會見到你同立即打你，如果時停就可以係能力解除前一打幾會好好多

福葛本身個setting都難用，要放毒氣但又要一定唔中自己，所以先係打鏡中人用一次，自己係鏡中世界

Gio: 這是在佈滿病毒的環境下誕生，卻又沒有死的生物，你明白我的意思嗎

自制疫苗

病毒會成長你覺得整抗體真係長期有用？

咁咪即場再整

你GioGio整完你覺得Boss會唔會衝去秒GioGio先

好地地點知佢係整疫苗？

Boss除GioGio外所有人既能力情報，佢一定知福葛個能力敵我不分，所以GioGio一整就知咩事

同埋邊到有咁多蛇你整

求奇搵d死物整有幾難
同埋咪講左kc要解除能力先可以打，基本上佢見你地幾個仲一齊緊一定唔會衝出黎打你

假設個情況係＠＠＠同福羯二人一齊
boss見到@@@有古惑去打鳩佢，之後係能力解除個下打佢，依個時候福葛發現假如佢唔理＠＠＠照向住佢地放毒氣，而假如個距離有咁上下唔算近即使boss趕到再發動能力但只係個10秒左右無事，因為d毒氣仲係發佈緊，而佢又唔係吸血鬼應該唔會跑得快過毒氣

呢兩個冇人夠老板先手，福葛連開毒氣既意識都未有個陣老板己經可以兜去佢後面穿佢胸。
而且冇人話老板一定要近身，試下時刪前老板執舊石車埋去，再用時刪刪到佢中個一下

boss咁撚淆點會衝福葛棟喺隔離你覺得boss會唔會怕攬住一齊死

唔穿胸嘅話你覺得boss秒到福葛？

緋紅力A點解唔得？

有@@@喺到你覺得呢

所以其實好似米斯達咁拎把槍仲好撚過

咁要睇埋精密度，唔中幾高都無用

決定上船果一幕 睇到眼濕濕

緋紅精密度：？
呢D野冇人知

重點係點撚知福葛個仆街會唔會就死前係咁放毒氣攬炒
佢控布姐都可以俾佢有機會反擊，就知未去到世界咁可以發覺自己中招是就死左，所以走去打福葛好撚危險

咁就唔好講到福葛屈Boss機了，頂盡55波

係wo 時光機係粒子既碰撞再加時間既轉動加埋黑暗粒子既磨擦 . 屌你咩 你講到真係有時光機咁 原咩理也

重點應該唔係屈機係令boss郩底

Boss成個第5部都肴底唔敢現真身你要佢肴唔使福葛都得啦

事實係可以屈老闆之所以咁好打係因為初見殺，以福葛智商+補師backup+aoe大把方法玩死boss

唔洗咁激動嘅，屌你老母

初見就殺福葛咁仲屈唔屈到

呢啲野睇荒木點寫啦

其實荒木都冇寫過福葛屈boss，但係布姐就講過而家隊人冇人夠boss打

話事話 點解jojo咁耐都無game出

其他人1on1可以全身而退點同

五米射程，aoe, 削時間搞唔掂嘅病毒對住2米射程嘅boss事實上係好有優勢
布姐話冇人夠打係佢唔知boss嘅射程同持續性

即係你唔會同我講阿柏基都郩掛

見光死病毒Boss唔洗削夠十秒都清得晒。
Boss係有弱點，但一定唔係福葛

咁但係佢都唔敢埋身呀而且見光死啫，入到boss身體唔會死啦呱

同埋唔好唔記得福葛啲膠囊係可以射出嚟

咁就唔係屈啦，咁係累鬥累

boss入射程必死都唔屈？

射出黎仲正，射一隻避一避你六發射晒就穿你胸

病毒會爆出嚟架

見光死既毒去得幾遠

一瞬間避得幾遠

都得，Boss之後可以削中飛機仔彈個下，咁一定可以削埋係個毒爆個下

你削一下都削唔到第二下啦

你射一粒爆兩下？

打個刻一定要解除能力，如果係近距離打一拳應該都會中病毒，中左之後skip都無咩用，因為係你能力解除個陣中左無得del，真係要遠打先安全

boss持續力得e削完福葛咪直接衝上去，佢咪等死

個問題就係個能力弱點之一係唔可以連發，依個同時停一樣，每次之間要休息，所以布姐先可以用拉鏈塞住boss隻手，要中毒前削走難

福葛一定咁醒初見就知Boss識削時間啦

乜我地而家講緊初見

係

其實唔知都無問題，布姐都唔知但都反擊左幾下
假設福葛一樣突然中招，之後重傷下唔理對boss射毒氣，基本上boss都死硬，所以九成攬炒

如果早少少發動烏龜效果

攬炒定屈boss呀好亂喎

就算佢估唔晒佢都會大概知發生咩事福葛天材嚟

我話攬炒炸

隻街機好似唔錯

無驚出
手機驚都出左幾隻

其實第四季好適合出人中系列

我願意為布加拉堤賣命
跟大佬一定要跟呢啲 死而無憾

我個人覺得手機既驚 唔算係驚 無遊戲性可言

柒左就柒左啦
ps3 既asb eoh 都起碼兩隻
n 年前黃金旋風個堆又點計

下集有新op了吧

性感手槍都可以殺到BOSS啦
一槍射去BOSS到 隔幾秒再轉灣

下集特別番組

話事話 點解jojo咁耐都無game出 點解jojo咁耐都無game出

/——————-\
/—〈 O O 〉—\
/ 、 \ 皿 ／ , \
| (●) 一v一 (●) |
〔 ` ' 〕
\ /
| \ /∏∏∏\ / |
| | | |
\ \_____/ /
\___________/

真
就算知道做25仔會俾boss啲𡃁打 好需要多啲人幫手
佢都唔想連累班兄弟 叫佢哋自己揀

part5直程自己有隻game都話冇game

行10秒既子彈

Boss 招 預知無限定一定要10秒，plan定10秒 ge子彈飛行時間未必work, 可能從中間就比boss搵到破綻

係度Boss垃圾黎，紫色隱者都打得死

知道boss能力後要對付佢其實唔難，例如滴血反擊

又例如4個圍一個

希望動畫組魔改劇情
唔係真係浪費左個角色

背貼背就贏

你想佢點改

仆街又加漏左幾層

有10秒都比布查拉提走到

改劇情就冇意思啦

唔準講個4字

@@@同仗助兩個補師如果同一隊應該好屈
@@@醫仗助,仗助醫其他人,鎖血咁制

仗助仲要係狂戰補師

DP一定唔會改劇情 最多加劇情細節
而家咁樣幾好 其實幾真實
上網睇到人講得好啱 令福葛走上歧途就係因為佢任由自己嘅情緒掌控
所以佢會盡量令自己理性思考 離隊對佢嚟講係思考完嘅結論

布布真係好撚型

真

仆你個街 4隻豬

比你發現左

不過老實講 連殺手組都Check到 布布組入面有咩成員既話
就算fugo唔跟布布 咪一樣比人針甚至比人殺 黑手黨黎架WOR

有個留言幾扼要：
打開你的Youtube，隨便開一部影片
第三部-世界、白金之星：按下空白鍵
第四部-殺手皇后敗者成塵：按下Num 0
第五部-緋紅之王：按一下方向鍵右

話說boss削時既影響範圍有幾遠？喺教堂用可以影響到遠在船上既gio佢地？

理論上係全世界/宇宙？
6部神父加速都係無限範圍咁滯

一直都唔明點解DIO 既時停有所謂既射程距離
暫停再接近咪得

射程距離係指替身同使用者嘅距離

但明明jotaro係第3部可以用替身加速飛天又盛
時停左再咁樣飛埋去
就唔會好似第4部咁樣最後要靠康一打吉良吉影?

Bucciarati
為人正義 受市民愛戴 照顧離婚後既父親
身手好 判斷力強而快 聰明
收容殺過人，被父親背叛，打傷老師，受賄而導致隊友死亡既手下
因為上司賣毒品＋意圖殺害自己女兒 而同上司反面被全黑手黨追殺

一個咁完美正義既人。。。。點解會做Ｄ咁既事

對方仲要15歲 唔通真係英雄難過美人關

但係dio既時停係有影響範圍？

虞兮虞兮奈若何

全世界

果陣識飛係受龍珠影響既表達手法黎姐
你當冇出現過啦

心諗係咪紫煙太屈所以作者迫福葛脫隊
話之你預測到,D毒一散避唔到

BOSS個替身咪即係剪片咁,得剪片既人先知中間發生咩事,而觀眾(布姐)就只會睇到結果(剪完出來既片) 咁樣解釋會唔會好D

點都中

佢既距離係指
發動the world既時候
Dio停到10秒咁佢就可以做佢10秒內做到既野
例如佢10秒跑100米
咁佢開the world果時最盡就係移動100米
其他人眼中佢就係瞬移100米
咁其他人係佢100米外既時候就係射程外

布布比人打穿身既時候唔可以同自己裝拉鍊補返個窿停止出血咩

事先聲明: 無睇第七部(但係追緊第八部

由第三部開始，Dio，吉良，老闆，(廢事劇透唔講神父

喺佢三個要1on1嘅情況下，個人認為嘅強弱係噉排

Dio ？ 吉良 》老闆

重點係時停嗰時到底隻殺手貓撳唔撳到制，因為唔知所以放問號

相反老闆就

打Dio連咩事都未知就死咗

打吉良就只可以戇鳩鳩噉望住隻貓撳制

part 1都有

係
仲要本來停得5-6秒
又要解說 所以太遠就唔會用
怕cooldown嘅時候畀人打爆

老闆食硬吉良喎，吉良匿到無雷公咁遠放SHA先有得打下

敗者成塵唔係強制發動嘅咩？

乜唔可以一開始就自爆本名，逼佢入個loop度？好似佢死之前自爆畀個記者知噉

定係我對佢招技有誤會

BTS係要吉良絕望到一個點先可以發動，只要老板將呢一刻刪走

Oh, 我以為條件係 調查/知道 吉良本身就可以發動

推到極限

表達手法嚟，飛天果到唔好太認真

射程係講緊替身可以離本體幾遠喎

bites the dust首先要絕望
同埋裝嘅對象只可以係非替身使者
如果可以咁玩嘅話咪好撚屈機

其實唔係飛，係一路踢D屋跳上天打
不過動畫整到好似飛緊咁

老闆屈到要用外掛先殺到 吉良返去訓啦

動畫組表達得king crimson個能力表達得幾清楚易明過漫畫

另外我覺得hunter 四王子個能力係抄king crimson
然後用咗成集嚟解釋
我覺得睇埋會有助了解king crimson係點
(雖然唔係完全一樣)

老板真係俾人低估得好撚緊要

老闆屈初見殺啫

牛郎團二見三見都贏唔到老闆 就算波波龜用滴血戰術都係搞唔掂 king crimson力速雙A穿胸攻擊直接偷襲死

之前都覺HxH 會解釋下啲招

承太郎成日話啲人喺白金之星．世界嘅射程外 係好似上面咁講5秒最遠可以去到邊
同替身stat入面講嘅射程係兩樣嘢嚟

係講趕唔切定射程外先
射程外呢句有冇例子

康一打吉良嗰陣時 因為echo離開咗sheer heart attack5米
所以3 freeze能力冇咗 要再出多次

因為本體一齊比killer queen打飛左

等多幾集

屌 好撚正

等唔切

上面又狂透

布姐其實招Sticky finger 都幾鬼
開敵人既時候 開少少下巴(大哥) 就已經出哂血 打蘿蔔頭最後切佢全身 全身噴哂血

但係開自己頭/開自己身,打@@@, Torture dance 既時候 又可以一滴血都唔流

加左5層都唔夠咩

至少都分半鐘啦

再上面講邊個好打D個到

血壓問題

下殺手同唔下殺手
控制得宜 唯我布布

jojo post 都預左會比人狂劇透

咁佢可以拉埋先再開姐

世界名畫

我要特效OP

啱啱cut完

好想要

on9 我次次溫書溫唔入腦原來就係老闆呢條仆街

post3 好似推得快好多

佢係咁cut時間 搞到無時間溫

故事發生喺2001年，2001年後既考試就唔好入老闆數喇。

2001年後先有削過時間?

post 4 係咪要括 5 ?

Post (Mista)

布加拉提型到

下集又特別篇

好仆街

其實老闆個能力都唔係好勁姐
又唔可以長開 一開先可以預測幾秒
一個打6個都唔夠膽 個老化佬開招範圍技仲勁啦

又唔可以話唔勁
只係冇其他人諗到咁無敵啫

你知佢能力緊係覺得有辦法啦

實戰你未搞清楚佢能力前死左十世

已經好撚屈

上帝視覺之下冇乜幾多係勁

D4C Love Train

都唔係好勁姐
都擋唔到黃金迴轉
學左黃金迴轉 就SM 佢

鳩UP

有無諗過係黃金迴轉counter佢，不過真勁嘅應該係黃鎮

就係講緊 係上帝視覺 總係搵到野挑剔

齊貝林一族代代都用迴轉 但係要去到gyro先出到
連登仔:其實唔難

第一次出場已經比布加拉提破左

屌咩笠水叫破咁吉良破撚咗白金啦

好正golden experience 嗰 ost

咁性感手鎗都冇4號

唔係老闆自爆佢破撚到咩

下個post直接skip去5
咁先襯返黃金之風

開PO嗰個要識做啦

用咗兩個禮拜 終於由第一季睇到宜家等更新
JOJO

點解個個都覺得我地係話老闆廢
老闆當然係好勁，只不過開始有啲人吹到話勁過時停，絕對無敵先想講下其實佢都係有啲弱點啫

受咩刺激咁追法？

有朋友叫咗我睇成年 之前無咩興趣 但係見佢咁有恆心 我咪睇下 點知咁好睇
其實我幾鍾意1jo同2jo個戰鬥模式 不過黃金之風啲打鬥都幾好睇

老板的確勁過白金時停，世界版時停就唔知

點解呢

白金只係將自身加速到超越時間，老板削得走。
世界將自身跳出時間老板未必削到

就算係咁都只係先後手嘅問題
白金先手老闆都係死

但boss 打中白金果下都可以即開時停 睇作者點吹

我依家先知白金之星同世界招時停有分別

好似係第六部先解釋

先後手問題
先手者勝

一入左射程 老闆已經估到你會時停 點搞

俾動畫組休息下
集集都咁高質 佢地就壯烈成仁啦

咁老闆預唔預知到時停入面發生左咩事

我覺得未必

老闆會見到十秒之後自己會比人ora ora
但見唔見到時停係一個疑問

如果老闆直接削走佢被ora嘅時間咁佢最多可以用嚟逃走
近身等同自殺

我睇法就承/dio係加 (時停5秒=俾5秒自己任郁)
老闆係減 (削走5秒 = 減去5秒嘅時間)
如果雙方相遇其實只係一加一減
就算老闆想削走5秒 承/dio 都可以時間停止 俾返5秒自己 相反 承/dio想停止5秒老闆都可以削走呢5秒
即係冇變化

講到1999咁
anyway it just works

係可以削走呀問題係老闆持續力得E
削完唔走如果仲上去駁拳真係自殺，你諗下白金啲重拳

King Crimson 速度同力量都係A, 未必會輸

對上一個比白金打碎嘅係the world

持久力E嘅話可能削完時間就要回氣 頂唔緊

仗助咪一樣打到白金之星破防

白金持續力都係E

所以你覺得瘋鑽勁過白金？

比神父抽完碟先係E
佢不嬲4A1C

我想講ge係純肉駁唔計能力，大家都有機打贏大家

白金係直接打碎左另一個替身喎

街邊執到巴打有冇興趣整埋呢張

即刻搞tw諗緊cut套telegram sticker有冇巴打有興趣想要

而且上面都有巴打講，kc持久力e, 可能削完時間已經要回氣

其實King Crimson 精密度係?即係點

係啊一句激嬲左承太郎所以比人打碎

咁打high priestess成副鑽石硬度嘅牙比白金瞬間打爆晒又點計
你要咁講我都可以講承太郎比仗助破防因為佢幾年冇用過替身

冇人知

有興趣
仲有一張 (捏他注意

而家開緊pack, 等陣搞掂左就send條link出嚟

呢d咪係漫畫表現，承太郎ORAORA可以打到DIO爛曬，BOSS一拳都可以打穿人身，仲要大家力量同速度都係A , 你點知駁拳一定係白金之星贏？

人身同替身你覺得邊樣硬啲
而且high priestess仲要有客觀講法每隻牙都同鑽石一樣

你剩係講白金之星打過鑽石，唔代表The World 同 King Crimson 打唔爆 ，睇唔同part比較能力，仲要講純肉駁，睇六維最客觀

咁白金之星應該會贏響「持續力」同「精密動作性」

啱啱睇utube第4部打吉影
原來jo太郎有講白金係動作快到似時停

咁白金打爆世界你又話唔作準
打得爆本身就已經係硬度上兩個層次

啱啱搞掂左

大家有興趣可以用下
如果大家仲有咩圖想加/sticker有咩cut得唔齊唔靚可以再揾我改/加sticker

六維其實都唔準
石之自由力量夠A,不過淨係夠打爆銀仔

白金之星同世界一開始駁拳打和ga, 世界仲贏左速度，最尾打得碎我認為係精神能量因素影響多過六維影響

一開始駁拳打和係因為承太郎仲試探緊
而且放開破壞力唔講，老闆持續得E, 承太郎持續A
而持續A嘅時停就係好似Dio咁，幾時隨時放得
你覺得老闆對住無限時停仲有冇勝算？

幾乎*